求救 開唔到機

一直用緊都無事
今日熄完機開唔返
一開機 通左電有燈就即刻reboot
如果搞唔掂 邊到有得整

試下重置底板

火牛插蘇抆走
打開機箱，取出水銀電池
等10分鐘再開機
冇事再上返粒電

thx返去試下

btw
keyboard mouse都著到燈

情況一樣
睇返塊底版d燈其實有著到 係咪唔關事

btw有無邊間鋪整電腦可靠 價錢合理就得

同求 我部電腦都係搞到依加都未搞掂

好灰 無得打機事小...要整先煩

btw
你mouse無著燈？
我有著燈
打算試多次抆ram同底版電

仲有
個mon插落on board卡同display card都係無畫面

我都係咁，但我mouse 冇著燈

巴打諗住托部機落樓定搵上門

我住好撚遠
已經做好準備去深水埗

巴打點遠法 ，

最灰唔知壞咩...

睇返你部機似係ram問題喎，試下拆落黎搵乾布抹下，再清下ram槽d塵，再裝返睇下得唔得

試了 唔裝ram開機情況一樣 應該唔關條ram事/可能死埋
所以同你情況勁似

巴打有冇興趣一齊搵電腦維修

唔裝ram點會開到機
試下拆個ram同display card出來，用手指捽下啲金色pins，再插番入去開機
通常bios都入唔到就係呢啲問題

你邊到砌架
我上年係terminalhk砌 諗住去個到睇下咩事先
全部都有3年以上保 所以應該唔洗好貴搞店 希望...

試過拆ram開機
都係一開機幾秒就斷電reboot
無咇聲 所以應該唔係ram事？

我15年5月尾係中央田砌，除左隻牛有3年保，其他都應該過晒保了

我塊gigabyte板好似有3年
去返砌個到check機好似安心d